Mercedez GLB vs Land Rover Discovery Sport

呢2部點揀好
依家兩部都係500k左右, DS仲有discount tim

型就好似DS型D, 但係GLB個control panel又好似正過DS
另外上網睇DS尾箱個load cover開足7人個陣會冇位擺, 睇GLB個尾箱就好似擺得落
用起上黎都可以幾撚煩下

另外仲有冇其他5+2 SUV推介

Ds 型好撚多
Glb睇到都唔開胃
個尾柒撚到

b class 積高咗買多十三萬？

又唔好咁講
B class都型過Glb先
架Glb簡直好似返左A150果個年代咁
仲有加多左兩個位架都

唔係咁誇張呀？
當年a150
尤其是紫色
成嚿矮瓜咁

個尾直落一幅野咁架 架車好方

GLB 個比例好怪
架車好高好長但好窄
好似啲 K car 扮 SUV 咁
同埋已經有大量人入左飛
要有心理準備周街都係

DS 就擔心保養問題
返原廠貴到 pk
最好出面有車房跟

新車唔怕壞就Discovery Sport啦，不過預左2手價冇咁靚

discovery 邊撚到型 個尾柒到 得個牌子型

Exactly

個牌子型 only, 我覺得GLB個樣好睇過DS

另外油耗都係一個問題, 一年揸25K架DS差唔多要多一皮油錢

range rover 得Evoque 同埋 Sport 真心型 Discovery 好柒

樓主講discovery sport 喎

有撚分別咩 都係柒

第三排真係(間唔中)要坐人既話GLB比DS好

差好撚遠，discovery 真係唔係普通核突

但係同人講揸land rover型過同人講揸ben屎

同價位7人suv cx9吸引d

Velar我覺得靚

哦 係 仲有Velar

同感

唔知點解覺得benz suv 外型無咩吸引
G class除外

利申 比唔到意見你 兩個都無揸過
但身邊啲大大份frd都揸land rover suv 覺得幾型

但係日本車vs R洲車

同埋DS有電子倒後鏡都幾正

其他車你比錢都裝到
佢都係上cam連panel

係手工費貴

如果唔係法國車係香港整好撚煩, 本身都有對peugeot 5008都有性趣

Velar 公認全世界最靚既SUV

係咪一定要歐洲車?

巴打有咩好推介扔出黎一齊傾下
又唔係急住買菜，駛係揀到最岩自己為止

CX 9 都幾重 R 洲味

Q7 45 已經減到 $539k

就轉款

仲係779喎...有updated價單?

GLB明顯低DS一班，用細車底盤砌出黎，個樣concept個陣就型
DS坐過一次，覺得比想像中「凳」，可能係19吋軨
其實唔係成日坐足7個不如揀GLC/X3個啲仲好

Q7 5字頭好似真係衝得過喎...

其實7人呢個問題真係煩左好耐
一定唔會成日坐足架啦, 但係間唔中一次要用到唔夠坐又好頭痕咁

用 mid size 價買 full size 係有啲取捨

cls

即買啦
大大架
Christian Grey 用車

Q7去到呢個價又幾吸引，再大一個size再高級D

再等下 大昌清貨

平係有原因，佢係同級唯一一架行2.0

XC90 呢

點間中法先？
多過一個禮拜先見一次嘅親戚就理鳩得佢啦
架車係買俾自己用

呢堆唔同class喎

discovery
discovery sport
兩款嚟

梗係等GLB200啦

Glb啦
呢部除左外觀因素都無咩大缺點
至少Benz周圍都整到

呢部好野嚟，係低調得滯，同香港人覺得個牌子老餅